教開補習社想轉教日校小學

教大中文系畢業
教左補習社一年半
無讀pdge
想轉入小學教中文
機會大嗎？？
有無教緊書既爸絲打比d意見？？

你諗住點樣同人講d年半經歷？

其實如果你係掂嘅
一grad就已經搵到教席

點解唔請fg要請你
所謂年半補習社資歷
其實即係零經驗

中文科教席呢幾年都開始飽和啦
你報完讀左 1年後應該仲少位

首先唔好講教席夠唔夠問題
大把教學助理等緊轉正
你覺得人地學校 點解要揀你
而唔揀個現職教學助理呢

今時今日 其實做教師都唔係一份好工
既然教左補習社一段時間
有無考慮自己開返間

開屋邨附近 點都搵到餐食
做得好 可能仲好前景過做教師

枱 chair 燈油火蠟 完

入得教大，成績都唔好得去邊
學校點解要揀你？唔揀中大中文系的人
你連PGDE都冇，你諗下你有咩賣點？
想做返日校，你最少拎個中文straight 5**

教大唔好害人

教畜咁低人工都做

Pgde都唔報？

你讀FT定PT

你17年畢業?

係呀，你都係？

諗住入職教小學後再報 pt 既pgde進修，教補習社無咩進修時間。

pgde又冇bed又唔係
補習社年半根本冇用
最起碼做住ta讀返個pgde先好諗

你搞錯左，冇pgde點入學校

點會入唔到？有啲人都係pt pgde
不過攰到仆街啫

你首先要搵到個校長肯為你咁做

識人係咁，仲要第二年先報pgde

唔係fd底邊有校長會揀

教大就算鳩數啦 hku cu bu甚至lu都大把選擇
洗鬼要你咩

教院就教院啦 i大就話姐

讀 master

屌都唔明做乜鳩 人地問下啫 樓主又冇引戰又冇講嘢1999 屌人地問下啫 大部分人係度串鳩樓主做乜嘢事
我覺得其實睇你點present你自己 因為你冇小學教學經驗 你都知個模式唔同㗎啦 你試下啲唔係一二線、冇咁好嘅小學應該有機 或者claim自己係耶撚然後去天主基督教學校都有機
利申：識人做咗5年補習社入返一間係炮台山小學用英文教數學 佢教大數2nd up畢業 英文4

報告
已經喺新界區一間小學搵到工，普通小學，非名校
職位支援老師，人工0.7CM，要入班教書
已經打算補讀番教育文憑，希望讀完做番1CM
雖然我面試頭兩間小學都失敗了，但到左第三間小學，校長就睇中我可以幫手教埋課後留校學生的功課輔導班，就決定請左我
出社會最緊要睇清楚職業生涯條路如何規劃，用恆心＋毅力一步一腳印，堅持到既人先會成功
Anyway，我已經睇清楚自己條路點行，唔理連登既巴絲打留言用咩語氣黎提醒我，我會視為前進既動力

我日日都諗住辭職，做乜咁傻自己走入學校